【二手低價】東九居屋王跌穿400萬 兩年首見

股市大跌兼息魔步步進逼，近月二手樓市成交量急煞車，劈價成交更一浪接一浪。消息指，樂富居屋嘉強苑剛跌穿400萬元，A座極低層8室，實用面積407方呎，剛於居二市場以395萬元易手，為屋苑自2016年6月以來首次重現「3字頭」成交，呎價穿埋1萬，低見9,705元，創近1年新低。區內代理表示，單位去年8月放盤，叫價一直企硬430萬元，但乏人問津，要累減8%才能甩手。賣方2015年7月以320萬元買入，3年賺23%離場。

嘉強苑上月錄得綠表成交，為B座高層3室，實用面積407方呎，成交價483萬元，呎價11,867元。相隔一個月後，屋苑低層戶只售395萬元，較高層戶賣平18%。

今年5月，嘉強苑B座高層4室，實用面積645方呎，綠表成交價高達800萬元，呎價12,403元，創下當時九龍造價最貴未補價居屋王，目前仍是東九龍最貴綠表居屋。

入貨好時機

撚狗俠加油ar
唔好比佢停 業主大審判

又係生果日報班垃圾記者
極低層1樓拎高層價黎比
你有綠表都唔會咁去買極低層掛
唱淡都用下腦啦

咁依家邊個買？

收到
最近睇親新聞都好多呢D

強烈建議有買過樓既人先可以寫地產新聞稿
成日睇到一頭霧水 完全唔合邏輯

重點係高層同極低層比價

生果班記者正垃圾黎
日日都有錯字 寫野又唔合邏輯 on99

價跌左，息升返

賣方2015年7月以320萬元買入，3年賺23%離場。

其他成交都係3年賺40%up，佢做乜鳩

其實都只係止賺，點理解到樓市冧

巴打你都要加油💪🏼
呢度既兄弟係你開心時都會鄧你開心
希望你唔開心個陣佢地都會支持你

叫價一直企硬430萬元，但乏人問津，要累減8%才能甩手。

感動

居二市場
正價幾錢?

抽到綠表都係住3年,
一甩ssd就夠錢賣左佢搬屋,
呢個人都算係咁